荃灣斬人單嘢邊班人做？

血債血償

有無人有內幕消息

冷靜呀巴打！！！

最慘係路人中招

要full gear至可以反恐。

Fook ching？

一定有何君堯份